有冇人可以教下我點申請返cso ac？

以前gash申請幾容易
宜家個beanfun都唔知做乜鳩
入完資料叫人download個software
download完又error
搞極都搞唔到

有冇人可以教下小弟？

好似唔再接受新 Ac